(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第14天 - 滯留旅客有好消息

第14天了對於滯留的旅客今天有個好消息